最起碼都要咁先似樣呀！！！

冇膠飲筒就俾紙飲筒唔該，一係你示範俾我睇點樣倒落個口度飲！！